我係澳門人，我想講

連登仔話澳門奶共，我駁唔到，但係香港唔係奶緊共？我地一樣係無能為力。你可以話澳門人冇反抗，冇人企出黎，我地年輕一輩其實都好絕望，我地咩都做唔到啲咩。大家都係比支那強姦緊。

次次都話有9000蚊，如果唔要9000蚊可以換冇人禍，冇貪污，我肯啊。

連登仔話佔中、魚蛋革命澳門人係到屌。到到都有大愛左膠，有藍絲，咩澳門高登乜乜乜都係廢老或者係上左岸既人既集中地。我想講，其實好多後生支持你地，因為我地都係同一個命運，我地都唔想香港變到澳門咁。

我都唔知講咩好，純粹發洩

希望連登仔可以珍惜你地既言論自由，唔好成日被5毛帶住走。

香港頂住啊要
我因為雨革都同澳門娘家嘈左好耐
希望香港唔好最後都變香港市

其實係明白既！
不過總有一班香港人以偏概全，專捉某類澳門人負面評價，而又有人吹捧佢地。
搞到澳門人同香港人出現爭執，但其實根本無野好嘈。
大家都將自己負面情緒發洩
不過真心多謝你地
但香港都係無得救架啦。唉

其實香港人都係五十步笑一百步
利申：香港人

跟本係啲人痴q咗線亂咁吠

求下你地澳門人，真係要反抗
港澳連成一線

好多五毛出黎挑起仇恨，假膠弱智又跟住講

每次見到係到互屌就好頹

冇人企出黎 個個都利益行先

大把垃圾5毛周圍吠

我成日都覺得
面對差唔多既境況
又討厭差唔多種類既人
期望既都係差唔多

都要咁樣分黨分派
成個意識係咁
小至政黨都係咁
好難團結一致

見到今日嗰啲comment,
當日係金鐘見到既人好似假既咁

個啲連登仔咪剩係識得笑澳門人9000蚊就收買到
反觀七一遊行1000蚊個人嘅post之後我就笑唔出喇

呢樣真
澳門又真係未出現後生沖去收錢遊行

黃子華：乜都可以講 事實唔可以拎出黎講
唔岩聽就唔比人講
衰過共產黨
點解人地一定要同情你

你地親耳聽澳門人咁成日話香港人點點點
香港點廢 澳門點好好就知 仲要唔係廢老
其實都幾灰 幾嬲下
唔係以偏概全 係我身邊識既年輕既澳門人部分都咁

講得好

澳門有撚遊行
言論自由都無啦屌

唔係要你同情 只係想你地認清楚邊個人敵人
同埋唔好讓步

其實好多後生仔唔係唔想做野 而係佢地老豆老母唔俾佢地做 你係澳門呢個政治冷感地區 已經係一個常態 我地好多後生一輩都好支持蘇家豪的 佢算係唯一一個係澳門真正肯出手出力反抗的年輕人 可惜老一輩的人都睇唔好佢 不過係黎緊的9月選舉我一定會投佢一票 雖然就算佢入到立法會結果都係會孤掌難會俾啲商家佬議員玩死

收皮啦 黎撚得你澳門 關我撚事咩

大家不要再劣了

有啊
同香港一樣
都係 今。天。我 啊

呢d說話真係覺得難聽過粗口
淨係識講好想反抗但係咩都唔去做
其實你同你口中的長輩又有咩分別

你估香港人反抗得好易？同親戚反晒面不計其數
被人打食死貓批鬥分化坐監樣樣齊
但更慘係身邊的人就好似樓主咁講
反抗無用架 出黎有咩用 屋企人唔同意
咁先係絕望啊樓主

你都識講部分啦
藍絲港澳豬邊到無
你估香港無後生仔撐共/冷感咩?
既然佢地當中仲有人係同我地企係同一立場
點解要為左d害群之馬係到講侮氣說話

我識嘅澳門人部份都有留意香港政治同支持雨革,
反而自己身邊有朋友完全唔關注呢d野,
仲話自己政治冷感,無立場,關我咩事,先最令我灰心同嬲

放心
係有人做緊野
我都有幫手
只不過講勝算的話
香港大好多
條件同氛圍都好好多

請你地唔好死先
共勉g

希望今次台風澳門人識醒

點解你地話成日掘路，姐係搞乜？

澳門加香港人表示同情

樓主講到冇人企出黎 點解樓主唔做帶頭企出黎果個？ 澳門人？ 算鳩數啦

老豆老母唔比又點 你真係覺得香港咁多後生仔都係問準老母先行出去？鬧交既有鬧交 瞞住做既有瞞住做 說服埋父母既又有。根本係個風氣問題

企出黎有用咩?
民智未開, 無錢繼續返工, 有錢仲反咩抗?

btw澳門加油啦 個風又好 未來反抗又好
多d幫手一齊係好事黎

咁你咪繼續等死囉 照你咁講香港都可以放棄抗爭啦 我都唔見香港企出黎有用

講就容易，帶頭做抗爭者好難架

香港你反抗政府 情況衰極都仲有人支持
澳門你試下反 被人圍屌到你傻
澳門人被香港人笑九千蚊掩嘴費真係無可厚非

講緊澳門人未醒呀, 香港起碼有一班人共抗

澳門人
睇左成晚港澳互鬧，呢個post真係exactly講晒我想講嘅嘢
我都係其中一個講少少反中共嘅嘢就比屋企人屌
但係今次真係好希望所有年輕一輩可以企出嚟，澳門人要自己救返個澳門！
同樣係SAR，都希望香港唔好再屌鳩澳門抵死，作為年輕一輩絕對撐你哋所做緊嘅嘢

【要求氣象局局長問責下台連署】

你唔做第一個帶頭點知其他人未醒
香港做完一樣係冇效果比人屌要坐監
你地鐘意比人吞食 我地笑你地冇用又唔比？

今年加碼,派夠2萬

出年咪無左件事

澳門人
由尋日中午十二點開始斷水斷電到Now, 已經接近二十個鐘...

正如開post巴打所講，並唔係每個澳門人都係咁，自問每次有乜遊行都會走出嚟，聲音雖少但好過冇！明自冇結果亦好過乜都唔做！

但你哋知唔知澳門政府幾仆街！每逢十一、五一遊行日，佢哋都會搞啲大show請粒粒明星嚟澳門，十之八九後生仔去晒維穩show！

崔屎安災後去氹仔花城視察，就好似四川地震你去重慶視察災情咁，冇撚用！佢唔撚嚟北區一齊游水與民同樂？

只可以講天災冇人想，但完全暴露左奶共嘅後果、澳門人防災意識差、澳門政府廢到冇得再廢！

希望香港巴打團結一致，唔好比0.5$分化...

屋企已經冇晒糧食同水，準備撤離...

Sorry for 1999

邊句講過唔俾笑

咁多威尼斯人上黎
你地個邊無Forum

你都係澳豬黎架咋，我唔係想踩你，但你可唔可以有自己嘅獨立思考？

講啲埋香港堆嘅說話，黎換香港人嘅同理心，呢一點我係絕對唔會認同。

再者，澳門有反對政府聲音係你唔知啫，你一句話冇就抹殺左佢地一直以黎做嘅野。你可以google"蘇嘉豪"，佢真係為澳門人做野。

話澳門人屌香港人在先，唔洗睇我都知一定係廢老/紅底家庭，因為我身邊啲同輩都係反共居多。而我最唔明嘅係，兩地文化語言都一樣，竟然可以互相攻擊，槍口對內不對外，搞分化，雪上加霜。

邊個有咁做過自己心照啦，見到某部份嘅你地，我真係覺得好可恥

利伸：澳門人

澳門人防災意識差唔差我唔知
但係如果澳門同香港同時掛8號，相信受害人會少好多
一句講晒，澳門政府為咗一日賭收罔顧民生，垃圾！
BTW 有幾個臨時供水站 Take care

連條毛咩
大陸閪多過澳門人

如果冇9000蚊乜乜乜，講來有乜撚用

香港人因自卑而自大

香港人成日覺得可以獨善其身

實質唇亡齒寒

澳門都無遊行

照我觀察﹐就算今日打完風多咗人屌柒澳門政府(其實都唔會多得去邊) ｡但都係局限喺地方果層﹐甚至會求中央換個個澳門政府｡

典型嘅明君貪官戲碼﹐又有幾多澳門人睇得穿

五一遊行可以算係七一嘅counterpart

唔係掃你慶
你睇睇澳門高登
有人叫你地出去遊行去爭取
佢地會覺得係搞事
叫佢地要搞係香港搞好喇
仲有睇到有人話咩唔投票
你地點解有人會咁諗野架
個政司仆街就更加要出黎投票
投d真係會為你地發聲既人

真係，都唔知咩人黎

係雨革果陣遇過一班由澳門學生組織嘅團體，佢地都專登過黎撐香港人
其實都有好多澳門人係反共但佢地當中可能比香港更多五毛更多愛黨嘅廢老廢中，令到大家覺得佢地係自願奶共，去到今日咁樣都係自己攞黎
但一小人又點能夠反抗到，難保香港日後都係變到咁差，所以尚有抗共意念嘅人應該一齊加油，唔好係到互相攻擊

其實香港人咪又係等等等
咁岩有幾個領袖感覺的後生出頭
我地先企出黎...... 之前咪又係今天我......
只係澳門細香港咁多，風氣又唔同，未有呢個人出現

個個打賭場工，唔洗思考，打到平日呆下呆下，放假淨係想吃喝玩樂

仲有唔好忘記一點
葡治澳門係衰到葡國帶頭貪污，小市民無飯開，連日常治安都成問題
支治澳門有好多衰野，但整體進步好大
由食好多臭屎變食一舊屎，好難怪大部分人已經好滿意
而香港係掉轉由好好變好差，先有咁多人不滿

頂你老母 香港係中國既

今次澳門真係似人禍多過天災，如果澳門啲廢中廢佬咁都唔嬲真係無得救

撐高質澳門巴

澳門巴打一齊加油啦

好多五毛黎
block左就會發現
次次都果幾個人係post入面係咁吠

難得一個地方可以同一種文字 語言
唔使睇殘體同聽煲東瓜
大家同聲同氣 廣東話又冇鄉音
雖然兩邊不斷被赤化 大家一齊守住

頭先落街好多老同中屌
希望有救啦

究竟澳門人做過啲咩要俾你班連登仔瘋狂狙擊？

呢個post..... 樓主你可以望下
又係勁多blocked user
表面係問人其實有晒既定立場 香港人話對澳門人冇偏見又會有d blocked user 出黎加d火氣

唔想屈服咪捐左9000蚊行出黎囉
有人肯做咪有人信澳門囉
得個講字有乜用

咪咁低能啦捐都無人睇到啦，抄牌都抄返晒，係本身舊利益共同體唔會比下邊啲人上位，亦唔會比大陸政府直接管

blocked

下捐錢要人睇到先捐架？
你真係好高能喎

無人逼班後生去睇維穩節目
條路你地自己揀

而家先講佔中

平時滿口澳豬 澳狗 話人唔識反抗、奶共

屌你老母人地有廿三條我地無
個邊有幾多廢老奶共，你唔屌鳩上一代澳門人唔爭取、唔反抗，走去屌下一代澳門青年？

邊度都會有落井下石既人
但唔睇人地環境一味屌，只係五十步笑百步
唔好以為出黎鳩坐遊行、掟下磚個政府就會屈從於人民
你今日發左聲就叫無愧於心
但事實話你知，你做乜抗議都唔會改變到任何野

香港咪又係上一代都有奶共
但係香港人都會企出黎反
依家澳門有冇啊？仲分邊代人
要睇佢地咩環境？有9000蚊既環境好難做？
如果個個都諗做左冇用咁玩完架啦
等住變香港市澳門市啦

咁係咪要澳門啲有志青人出晒黎遊行反政府、個個用叛國罪坐返十鳩廿年監先叫有前途？

你反完佢地既貪污問題都唔會解決到
倒不如務實啲向上流，從根底改變個社會風氣
你自己撫心自問你為香港做過啲乜、將會點樣捍衛自己公民權利啦

成立23條嗰陣就應該要反啦
你意思係咪姐係有23條所以澳門人做鍵盤戰士係合埋？
咁我唔明點解六四會出現

算啦, 天災人禍連登仔只會有以下反應:

發生在香港, 689造孽遭天遣
發生在澳門, 奶共下場
發生在台灣, 媚共下場
發生在中國, 天滅中共
外星人侵略地球, 中共背後策劃

條友做乜鳩
咩係頂你老母

分唔到精神病定共產狗

不如估下不久之後再推廿三條香港人反唔反到同反到幾多次？？香港都大把keyboard fighter

佢地個個都收晒錢唔去遊行

On9 兩邊收哂super好唔好

其實廿三條就係立黎比香港睇 「拿立左冇事」
一日香港未立廿三條都唔會用
提左好多次話用
都唔敢用

請大家冷靜諗一諗，咩人或黨最識搞分化？

請大家團結

成日兩邊鬧慘大會 又比較邊一邊閪啲
我都唔會比完又點 都只係一舊屎同兩舊屎既分別
點解唔一齊掃就舊屎

我舊屎靚啲大賽

澳門巴打，頂住

預祝今日嘅香港可以變成聽日嘅澳門，等班五毛可以願望成真

諗起命運共同體

求下你地 唔好再信大陸呢d 鬼地方
佢地好恐怖 害死好多人
香港已經比大陸壓榨
港澳互相支持下
加油
利申香港人

唉 前兩日見到好多人對事唔對人
依兩日5毛開完工風向又變返互屌

講道理又比人屌返轉頭
真係好撚頹

你認為陶榤有冇講錯？
有大部份澳門人係咁叫佢道歉
個班人㸃解得閒上網唔去執垃圾？

咁死左人就咪抽手啦
利申：冇咩感覺

佢肯抽係好事，唔係仲難見報

應返上面捐係為左比人睇咋，屌就屌上面條on9

成日都忙緊 睇返佢就del咗

其實佢講左咩

澳門實際唔差個廿三條，司警拉人可以冇原因

正路野，正常人思維